姐姐 我愛你呀！

❤️我地一齊好唔好

好啊

弟弟俾溫暖你 呵護你

好呀

Deedee想同陪住姐姐 同姐姐傾心

想錫氣質姐姐 拖手散步

(日經)姐姐真係好正

只可以夢入面同姐姐一齊

姐姐唔會鍾意細佬

💔💔

想俾姐姐挨落我心口到 摸住佢個頭

我想挨落佢心口度俾佢摸之餘又feel下佢對波多啲

姐姐 食弟弟啦

我冇機會遇到姐姐

遇到溝唔到仲慘

有得幻想下就好

J下就算

長腿姐姐

姐姐好多都又長腿又大波
妹妹就

有少少女人味嘅姐姐好吸引

成熟姐姐好正

好想同佢拍拖 到我事業有成就做我老婆 人生好美滿

然後佢就喺屋企做師奶
日日做家務煮飯俾我食

成熟溫柔又識體諒我
夜晚就由弟弟服侍姐姐

諗起都正
雖然可能都係佢服侍你多

不能自拔 點搞

搞到好想即刻搵個姐姐做女朋友喺隔離

一齊坐sofa 大家十指緊扣 然後襯佢唔為意啜佢一啖

佢再挨埋嚟 搵對波迫實你

由我差唔多中學畢業就開始鍾意姐姐
唔知點解 好辛苦

睇黎巴打係波友

對女方面係
對現實都係 好鍾意足球

我鍾意腿

Why not both
我有波唔算特別矮就得

太矮冇feel 雖然我唔高

我覺得165就夠
我都係得17幾

但邊輪到我揀

下 點會無得揀...

識唔到女

等女識

已經等左好耐 發霉喇
以前或者有妹妹/肥婆approach 而家已經咩都冇

咁慘
巴打有咩興趣呀
發掘下自己唔同興趣
玩多啲嗰方面識人囉

得單機興趣
由細到大又得同性朋友 絕望

試下做義工
大把人做義工齋為溝女

唔想為識女而做 好假
同埋而家讀書都幾攰
有心有力嘅話不如做pt

我都唔會為識女已做啲我唔想做嘅嘢
返pt都得掛
總有一個適合你嘅人嘅
爭在等幾耐㗎啫

唔好

無喇無喇

太細個

我就係你要搵個個人

可能要等到化骨啫

想出家

成仙
神僧

真嘅？你係姐姐

我會學習變得成熟 雖然唔係話學就學到

但我未睇得化

妹妹

如來神掌

點算啊 我中毒好深

好想放下情慾

幫你啜返啲毒出黎 你唔可以有事咖

想俾姐姐啜

啜

叫

想訓低扮冇知覺俾姐姐強吻

污糟 做唔出

打j

踢波

Nola nola唔係想要呢d

打劫
爆格

過左火

樓主幾歲呀你

無愛嘅人生
就係要瘋狂呀

佢係叫我做姐姐，如果你係佢就好

相差10年未必行得遠

弟弟黎？

識食

有幾噴血

佢大過我，但叫我做姐姐

你個feel/樣似？

因為佢同fd打機有個隊友個名叫姐姐，佢以為嗰個係我，但其實我唔打機，然後就叫左我做姐姐

又會咁嘅 咁你鍾唔鍾意俾人嗌姐姐

鐘意

我都好鐘意姐姐
有無姐姐要左我

我覺得有d女仔會唔鍾意俾人叫姐姐
會覺得自己俾人嫌老
你對個男仔有意思？

同我爭？

全部姐姐都係我嫁

我會覺得叫我做姐姐嘅都依賴我，我會想照顧佢
以前去camp識左個女仔細我幾年又係叫我做姐姐，我就成日忍唔住照顧住佢，佢又成日痴住我
btw係 我對個男仔有意思

我要一個真心鍾意嘅就夠晒

鍾意得姐姐唔多唔少都想俾姐姐照顧
男人平時要表現得man
之後可以係姐姐面前幼稚一下
有冇溝佢

但佢叫開我做姐姐只係因為小小誤會
佢平時喺我面前成日鳩下鳩下，本身份人係咁
當然有 佢仲反抗，話對我有野但唔想有依賴
我即刻同佢講 但我想你依賴我

如果有姐姐同我咁講我應該會心郁郁

我都想有

求上天賜我姐姐

預埋我

跟機

你地願意用幾多年換姐姐

仲要佢係傲嬌性格，所以我先用強硬手段

係咪欲拒還迎ja 我都會咁

佢係真傲嬌

係咪咁樣先吸引到人

剛好遇著我鐘意小朋友性格啫，而再加上佢小朋友得嚟唔係冇腦嗰隻，所以先吸引我想食左佢

佢想要幾多，我就畀幾多

自己完全屬於姐姐☺️

葡萄 多數女仔好似鍾意男方成熟過自己

都要有姐姐肯要你先得㗎

六合彩幾時到我中

唉 冇咩機會 做好自己算

做好咗自己
咪又係無
成日話做好比自己睇
自己要求唔高嘅話根本無動力做嘢

有邊個可以話自己好

佢小朋友得嚟可以成熟
因為佢小時候嘅成長經歷造就左咁吸引嘅佢

我今日有買

今日好頹

點解
我今日俾個異性fd抽水，好撚淆

點解咁諗？

抽咩水

係咁攬我 dklm

咩fd黎 咁猴琴

fd底嘅，熟嘅
之前同佢岀街都唔係咁
今日唔知jm9

係咪你得罪左佢地

Hi大左

我嚇撚到返屋企
佢仲要係咁問我同個男仔啲野

覺得好似想排你

佢係咪想溝你

應該係，但佢明知我同第二個發展緊 做多左啦
然後我同左個男仔講 佢小朋友戇鳩tone問我如果係佢做會點

曖昧

我已經逼佢親自承認左佢對我有野

鍾意左個弟弟, 怕佢介意我老
佢25, 我大佢3年, 不過我個樣babyface

3年差唔多 有冇試探下佢鍾意咩類型

點解未一齊

因為未準備好

儘快啦
過多幾個月分分鐘又變心㗎啦
女人變仲勁過孫悟空72變

佢仔

男仔一遇到個更靚更好嘅都可以好快變

唔緊要

加油

我睇得好開的

咁究竟你有無認真睇段關係㗎

認真同睇得開係冇衝突

而家你地關係咁close
祝你地ready好之前都keep到好似而家咁

其實唔算特別close，順其自然緊
佢覺得自己未夠好，我都覺得自己未夠好
可能當大家發展到咁上下發現唔啱大家，又或者有更好更適合嘅岀現呢

介唔介意我問下你覺得邊方面未夠好
要把握timing啊

唔夠成熟，做人冇長遠目標
而家同佢skype緊

女人青春有限
咁樣怕唔怕到成熟個時已經唔再青春

上一個話我幼稚

呢d人夾人姐

好介懷，一直逼緊自己長大

我要中六合彩呀
幾時先到我 等咗咁耐得個吉
呢個世界公平咩

我都想成熟d
但覺得冇得逼 要靠慢慢一日一日累積經驗返黎

好公平 所以冇女

大波姐姐

A cup姐姐

公平就唔會咁多人中六合彩啦

Why not both

未見過真波 其實冇咩概念

貪字得個貧

所以唔中六合彩

咁大波算

我朋友女仔黎 26歲
佢男朋友22歲
個女仔成日好擔心會冇將來

多數都係呢個問題 呢個年齡真係好尷尬

大波肥妹

不了
哽唔落肥婆

寧願無波都唔要肥婆

想俾姐姐讚我乖同哄我訓 發下夢先

攬住我唱歌𠱁我瞓

啱啱同佢skype完
更加唔開心，覺得自己根本俾唔到啲咩佢

佢會skype叫我陪佢訓，我就會唔收線等佢訓著
然後第二朝佢起身佢先cut

屌你老母
個個講到識姐姐易過食生菜咁

睇開d

點識㗎

佢要離開同第二個一齊，我冇乜野
我介意佢而家對我曖昧，但我咩都俾唔到佢

唔好俾咁大壓力自己啊

步伐不一 唉
話說同返你傾計幾好 哈哈

咁dee dee會想玩下定認真長遠先

想認真 玩好晒時間心機
我其實都係22仲讀緊書
呢個年紀冇經濟基礎又未做野
會覺得未有能力俾到幸福姐姐
到自己做左一兩年野 個女仔都差唔多廿尾
會怕浪費左佢時間

多d痴佢 吸收下佢諗法同態度
其實我覺得自己好悶唔太識同人傾計

其實我理解佢，因為佢同我好似，不過係以前嘅我咁解。我受過傷變左好多，我做唔返佢做緊嘅野

我以前唔係用呢個名同你傾過計架，傾得幾好呀

如果個姐姐唔介意三十二三先結婚呢
到時你唔會中意溝番後生女咩？

肥姐姐同你玩女上男下

骨折

都要俾佢理解下你 慢慢黎

我受過嘅傷係緣於我前度，我唔想佢知我以前同前度嘅事，因為一來對我嚟講真係好大陰影，二來同佢講佢會有比較會唔開心，對佢係唔公平
我一直都好慢，因為傷過，但佢行得有點快

如果認定左係佢就唔應該再搞其他人喇
呢個都唔算係姊弟戀問題 同齡都會遇到
加上後生女好似唔太俾到感覺我

一齊分擔面對會唔會好d
不過我a09都唔太識呢d

冇比較先會開心

咁又係 比較通常都搞到對方難受/鬧交收場

一定會難受
會覺得 點解你為左佢可以付出咁多，我就只有咁少
但其實對人真心嘅程度同付出幾多只會隨住受幾多傷害而減少，呢個係事實，冇得改變
係唔公平，但命運要你喺呢個時候岀現，就只能接受已被削減嘅我
唯一可以好過啲嘅方法就係咩都唔知
我唔講，佢唔知，就唔會有比較

所以我都希望我初戀會係我終身伴侶
唔會話因為受過傷害而有顧慮
可以全心全意對佢

但失敗嘅感情會令你進步，造就更好嘅你

唉 但有邊個會想段關係失敗
身邊d人叫我拍拖試下玩下學下野
話初戀通常都失敗唔洗認真
但我唔想咁

啱啱拍完
我都唔知算唔算拍咗
亂咁嚟
都係搵返個成熟啲嘅姐姐算

唔知算唔算拍左
即係點？

拍得嗰一陣
都唔知算唔算真正拍過
我應該叫自己A1定A0

冇人會想失敗，但承受過傷痛嘅人比白紙好
通常都失敗唔代表要兒戲對待，過程中你可以認真
只要你喺失敗嘅時候唔好一振不起，識從中吸收經驗，改善自己，咁失敗未嘗唔一件好事

不過都唔會想做到呢步
祈求可以成長之餘亦keep到段關係
好似理想化左d..都係個句..隨緣算

咩事玩完
係咪曖味下ja

佢話放唔低ex
是但啦 無再理

你已被整蠱

理想vs現實
小朋友面對現實啦要

知道喇 不過都唔係咁易
始終要經歷過先有體會同可以徹底改變諗法
而家唯有拎個idea/記住下先

加油呀
順口問多句 你覺得我有冇姐姐嘅感覺

正經mode時有dd啦

但係我真人成碌柒咁

有冇咁誇 咁講自己啊

好戇鳩架，我好撚幼稚

玩口水波？

又未至於
但份人冇目標

我都係
未至於完全冇目標 但唔明確
不過暫時都做唔到d乜 仲可以再諗下先

我係唔為自己諗將來，琴日先俾嗰個男仔話完我嚟

點都要諗下嘅
出黎做緊野更加要諗

我而家就係企喺繼續讀書同做野嘅分叉口停左喺度
佢琴晚就12點訓，原本只係skype15分鐘，變左成粒鐘

有咩要考慮啊
我就有兩條career paths唔知點安排點搞好
俾你多d時間見住佢

我唔想辜負屋企人對我嘅期望，但我覺得我讀唔到，而其實我係有能力
我同佢唔開cam咁skype

點解覺得自己讀唔到？
而家學歷貶值讀多d未嘗唔係一件好事
唔開cam咁不如whatsapp

因為我垃圾
唔開cam都有得聽聲

原本我覺得自己讀書未必讀得掂
但讀落去so far都順順利利(唔洗做墊底個d )
可以俾d信心自己

其實我都唔係墊底，我裸考都pass
但我好懶讀書

咁都唔差啦
我都係懶人一個 讀書做功課越來越求其

我唔返學唔做功課的

D功課正確d黎講係抄 同埋我都係唔返學
其實我覺得個讀書環境都有影響
我個到好多讀書癡線佬
某程度上都俾到少少壓力自己唔好咁懶
唔知你個邊點

我都想識姐姐

邊到可以識到

我指我中學唔返學，band1英中，好大壓力，但我冇理

我想同住我樓下個姐姐講
我好似有少少鐘意咗你

鍾意佢d乜

咁屋企人有冇講d咩？

冇

乖啦 唔好咁懶

情緒問題

呢種感覺好難形容

洗唔洗睇醫生㗎

係咪見人靚女ja

無再理lu
我而家只想要成熟姐姐

其實想知道女仔揀弟弟係點諗
會prefer年紀小但心智成熟
定俾到青春嘅感覺佢嘅弟弟？

未到咁嚴重

想可以照顧佢，俾個依賴佢

如果個個都咁諗就好

唉 我想做佢後盾 照顧佢 俾佢依賴我
但時機未到

俾d耐心就會得㗎 希望在明天丫嘛

你幾歲

22

哥哥

竟然係咁 妹妹乖啊

硬係覺得你冇咁大個

點解

因為好少大過我嘅同我傾得咁正常

俾個機會我

大過你嘅人會點同你傾？

成熟

呢d機會唔係屬於...

即係話我幼稚啦

小朋友

我係小deedee所以鍾情姐姐

可愛呀，幾好

或者咁講 我覺得自己都仲細
所以唔會話本住成唔成熟嘅心態同人講野

我都覺得我細，當俾人話我幼稚，叫我要大個，我難受，但我要照逼自己成長

我唔會話人幼稚 好似老屎忽咁
因為自己都唔係成熟得去邊
做人謙卑d好

會俾人叫我要大個

點解俾人話 你做左d咩
都係關冇目標事？

講無聊野。。

講下無聊野無傷大雅有咩所謂

我都係咁諗，但俾人話

有幾無聊啊 係咪弱智野 講一兩句黎聽下

會ig dm俾個fd話打佢一巴有錢收嗰啲

咁都冇乜野嘅
講下無聊野9up放鬆下幾好
可能有d人太認真
無時無刻都咁認真會好辛苦

唉
我又搞到個男仔唔開心了

咩事啊

佢借個fd過橋叫我去搵佢，我以為佢真係因為個fd先叫我，所以冇去
點知佢仲早過我返屋企，我先知佢係想約我
仲要wtsapp我feel到佢唔開心，但我又做唔到啲咩

下次你主動約返佢補數囉

唉佢叫我skype，但佢訓著左

我以前返工同肥姐姐玩3p好激
仲有個肥婆經理

肥妹姐

星期一約左姐姐食飯
雖然都覺得姐姐只係當我朋友

姐姐呀好掛住你呀

感動佢

想同你做真fd

Tg? 不過我唔常用

可以
你留你tg俾我

tg左你
不過今日未必覆到咁多，我而家去緊行山，行完去打波

我冇咩所謂 得閒先覆

嘻

姐姐啊

姐姐浪對腳上黎我大髀好冇

ok

姐姐好正

樓主另一個post好多正皮

推翻咗出親都負皮嘅紀錄

仲未沉既

男神弟弟呀

女神姐姐根本唔存在

Who

女神姐姐心有所屬

我心上人

根本無我份
所以呢個世界無神

冇姐姐鍾意我

都唔係我

💔

就算有姐姐鍾意弟弟, 你地都會嫌佢老

點會